s8, s8+ 幾時減價

幾時呀屌

數記情人節開始有得減啦

減幾多

出都出s9+啦。。。。

咁賣價幾多? 見好多都仲係5098

數碼通s8 $4598 S8+ 128GB係$5598
但要用code VDAY2018

優惠做到幾時?

15/3...
白色情人節...

你講緊S8 定S8+... $5098

其實S8+ 同S7 啲電好似都一鳩樣咁廢
好快冇電

s8 大鋪仲係標價5098

打code VDAY2018
s8 $4598

有冇人買左s9 btw